有冇人YouTube 都係咁？

次次都係咁

好撚狗閪

如果唔比個apps存取位置，會唔會默認你係美國
出返美國d高質廣告？

想睇YouTube 都咁難

次次是誰？

屌⋯⋯次撚次睇都有個個貓播廣告 有條肥妹係床到un 下un下 仆你個街